岩岩睇緊蘋果LIVE 真係好震驚

警察幫鄉黑守門口等示威者入唔到村
警察入鄉村休息就黑社會幫佢地趕記者走

真係睇到我好震驚 做到咁揚 真係好咩?

真係好恐怖

我都見到
明顯係警黑合作

避嫌都唔做
做戲都費事

班狗又入又出即係話佢同牛屎佬合作無間
狗隻治你唔到記者可以用牛屎佬治你

白粉村

二哥睇緊村
班手足入去抖下好正常姐
記者係外人 當然趕佢地走啦

成個message即係話比大家知
擺明係鄉黑警合作架啦 吹咩

擺明係班黑社會本來準備好野招待佢地，班黑警飲飽食醉仲可以呃埋鐘，點知比蘋果影到

即係咁 警黑合作就全港都知啦
但咁唔避忌 做到咁揚 係咪真係好呢 我只能夠講我睇完係超不安

我睇前有線中國組記者呂秉權(𠵱家喺大學教書) 話依啲係大陸慣技

警黑合作

有無片？趁住咁多外媒係度 煲大佢

一批防暴隊進入黑社會基地坐下休息，期間黑社會成員上前指嚇記者同作勢打人。警察默許黑社會成員的行為，及後黑社會成員更指出：「依度係私人地方！」，意指這裡是黑社會重地，只招待身為同門的警察進入。

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

推

又證明警鄉黑 係Friend 過打band

警黑不嬲都合作緊㗎啦

元朗 @0004 roadblock

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

又合作

咁又點
你耐得我咩何

打到人骨折都冇後果啦
有咩做唔出

擺明共狗AB隊

佢哋都唔知醜架啦

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

睇到痴撚線

警黑勾結 打成一片

好L恐怖，鄉黑根本係一體

香港警察係真正既黑社會大佬

解散坐監前嘅最後畫面了
方便日後記載返
香港原來曾經有隊咁嘅「紀律部隊」

文宣又有野做辛苦晒你哋啦

Push

警察鄉黑 𥚃應外合

屌 記者被恐嚇 黑警完全唔理

有冇片

病冇片 咁癲

無恥到

分分鐘同村兄弟

警黑合作

有無節錄精華片

up

朋友係元朗居民,聽講好多村村口都有狗車

推！

係又點?
香港人除左用把口外根本乜都唔敢做
我係狗都唔理你啦

唔係合作
元朗果班黑警根本就係鄉黑黎

僭建村

警黑勾結
#國家恐怖主義

有汽水飲添

做到咁揚但大家都吹佢唔脹

根本上香港警犬已經全面接管咗香港！所以根本唔怕俾人評論同黑社會勾結！

仆你個街 警黑合作成咁

咪以為淨係特和理非同勇武識核彈都唔割先得架
警黑話佢地都係核彈都唔割呀

push

同721一模一樣

謝蛇話呢D係良好既警民合作

依家直頭唔怕被人知

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

紅磡站有狗

唉好肉酸

警黑合作唔洗講

蘋果live

英文文宣

中共話支持，咁當然係惡D 既

執生呀

不嬲都係咁出面

可以咁入站咩？咁揚玩乜呢？

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

唔怪得成日叫雞唔使俾錢啦

friend過打band
仲要本身走咗 然後特登坐車出返嚟入村行一個圈最後飲汽水

文宣?????

戲都唔交，好恐怖

見到POPO大隊入村休息，有可樂飲，警黑關係好融洽

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

依家唔怕比你知，反正政府都要聽命於佢

大家都是自己人 不用分得那麼細

rthk 影到有位黑衫當場昏迷喎

又警黑 屌你老母

而家班死黑警根本唔驚輿論壓力,真係要有第一個麻包袋先得
但我地香港人真係太善良

最乖拍檔

想問下有邊到既發達城市警黑關係會係咁我諗香港同金三角都相差無幾

cam影唔到後,黑狗要跪低叩頭同牛屎佬認錯,下次唔敢入村

好想知佢地做咩要做呢D野跣鳩謝狗
明明聽日一定係譴責日，而家咁搞一搞聽日記者一定JER警黑

分分鐘啲有部分白衫係警察嚟
休班警

呢個政府已經徹底崩壞
返唔到轉頭
頂硬上

壞事做了 但避忌些 也是種尊重

接力

相/片？

721已經搭哂膊頭

阿蛇食汽水唔洗你教

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子
大家要努力d簽 好似有人阻住簽

凡是敵人反對的我們便支持

執行職務期間(做看更)，可以收受利益？

外媒影唔到 可惜

黑警從來冇令人失望過
下次一定要預埋佢地屋企人

佢地九成會話圍村被示威者針對
(提之前燒村拆祠堂d傳聞)
所以先重點保護blablabla

越做越衰, 賤

警黑一家親 黑社會=警察 警察=黑社會
無分彼此

黑警

中聯辦話事 有後台
怕咩

戲都唔做

呢個時候都無人制裁到佢哋啦

有冇片
send去外媒
等全世界都睇到香港黑警既威水史

好恐怖

一家親真係冇講錯

警黑合作無間

因為已成公開嘅秘密
大家都知，但吹佢唔漲，拉佢唔長

做警犬真係好爽 有免費汽水
掃黃又可以叫雞
做卧底又可以吸毒溝女然後一個都告唔入

鄉黑警合作

而家警黑啲衰嘢根本唔怕見光 ，佢哋心諗吹咩你咬我呀？⋯⋯你話要幾無恥先做到！！

就黎變墨西哥

之前已經知 有咩咁奇

依家係痴撚線 做到咁撚揚
即刻重組警隊 所有有份勾結要立刻革職

痴撚線

軍政府

合作無間

根本警察已經轉職做黑社會 除良安暴

二哥係西村大，點都會保護班黑社會

文宣快啲做野

順便推埋出國際

只有成功獨立先會有機會重組警隊

有咩好驚奇

難聽d講句最好有1,2個記者俾班黑社會打

睇下班狗會做d咩

唔理既話就可以大大力煲大

821元朗，823死線+人鏈，824機場，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

痴撚線 煲大佢

NUKE!!!!!!!!!!!

咪由得班黑社會打完之後扮哂野分開佢地然後護送離開

見唔少啦

咁岩見有721白衫既大頭, 大家一齊認下人

721 811

係一直合作開

第時中共想強制收地

元朗有三萬軍隊唔驚

我仲記得有支那講過 以暴制暴 係好合理。
佢地唔care係咪警黑合作

黑社會 黑警 又一合作力證

求highlight

仆街黑警 繼續推動人民憤怒

好震驚

黑警心諗 你吹咩 你班蟻民可以點姐

燒村啦 上次又話條村唔關事

連公安都唔敢同黑社會有咁近
你地班狗齊齊坐曬係到飲汽水
擺明落尻維尼面 維尼係支那到重掛緊口號
打貪打黑

好明顯係朋友到一個點

睇得出佢地就係上面照所以可以咁肆無忌憚
咁腐敗既香港保黎做咩
攬炒先係正途

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心

之前話唔好燒村班人又死撚左去邊呀

蘋果fb live 55:07 開始

蘋果live
白衫郁晒手趕記者走個陣
成班警察係隔離理都無理過

cls

横掂黃左，唔理囉。

Cla

既然狗都唔避諱嘅咁大把核彈級文宣做鳩狗同牛屎

真係cls
backup 高清video if possible

好似果度做左狗基地咁
自出自入休息
仲要有專人幫手趕走記者
警黑一家親

任達華一連串拍果幾套PTU所講的野都出晒黎，
有唔同的係以前對付黑社會果套，
依家用黎對付抗爭者。

仆街去死

佢有幾部車放在村停車塲，在那休息等指示上車收工，冇問題呀！

一家親，你大驚小怪

簽咗

因為根本冇途徑制裁到佢地

Pish

警黑合作由來已久。但唔需要同D咁細嘅散仔合作

鏡頭前公然收受利益

警黑合作都唔係咩秘密
10碎小朋友都知

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

We-connect

無之前咁震驚
但係知道自己唔可以習慣

push cls 私樓果啲都未出聲
牛屎佬收撚皮啦

白衫搞記者個陣 成班警察企係隔離理都無理

鄕黑本是同根生

警鄉一家
警黑一家

之前成班友攞住架生操兵咁2一3個鐘成隊黑警圍住重要電視直播全世界都睇到。一個都唔拉，都已係奇景

推
警黑合作

無攻擊性武器佢都講得出

本是同根生嘛

一定要還㗎依兩班冚家剷

香港山友823獅子山《和你拖》

擺到明警黑合作 你咬佢呀

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

dafuq

佢都唔怕你煲大
已經係公開嘅秘密

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證
1

真係好撚仆街 屌

721都已經揚哂啦
而家佢地根本都唔介意

其實係咪應該煲大佢

之前已經係咁, 有乜咁出奇
之前721果日 手足要入村搵人, 比班黑警阻住左

黑社會，我屌你老母

其實警黑合作都唔係今日先知，係721元朗恐襲單野全世界先發覺黑警合作已經咁明顯，因為成個港共政權都包庇㗎。你平時出到金鐘就只係對黑警，但去到北角，元朗呢d咁多黑社會，鄉黑就唔同玩法
警黑合作，無法無天

可唔可以應承我, 唔好對警黑勾結習以為常, 唔好對不公義事情感到麻木....

做唔做戲都年所謂
實有班藍屍盲撐黑警

擺到明係黑警，吹咩

算9數啦 擺到明鄉黑合作 大家都知 既然班死黑警做乜政府都攬 三黑警打人打到個啊伯要尋死都只係用傷害他人身體入罪 你地班巿民唔係仲覺得班黑警需要繼續做戲啊

冇佢符 可以點

和理非完係時候諗下死線
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

「警察濫暴執行私刑 人道寒冬義憤民誠」

The Investigation - 811事件（香港首套以科學分析還原紀錄片）

818黑警暴行合集連中英字幕

原子彈級數一定要推

維尼講緊打貪黑
你地班狗真係有心做鳩維尼

本是同根生 正常

怕閪
有個閪女人照住佢地
依家呢兩班人攬住同一架船架

班狗一嚟已經覺得佢地嚟守村

HK Police ＝ Triad's Protectors

做黑社會既看更

想好似橡膠子彈咁
做得多你就慣 就麻木

唔好意思，借個位嚟推
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

同一班人黎

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

唔覺震驚, 一早合作開
保護村民, 同志們, 辛苦啦, 休息吓 , 飲野

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

Cls! 推

有晒證據 但你就係吹佢唔脹

警黑一家親
唔可以俾呢樣野變成常態
一定要推爆佢

再一次證明721點解一個白衫都冇拉啦

警黑合作無間

你可以對佢做咩？
Nothing

diu都已經唔係第一次la

永遠都係呢個定律應付：香港體制入面冇辦法懲戒到的人士，一律都係訴諸國際文宣>再推動國際制裁。

然後再喺佢哋班人的經濟利益方面入手。

到底點先可以制裁到佢地

軍事法庭

仆街無上限

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

pish

解散警隊!!

仲咩獨立調查， 咁多片!! 解散警隊算啦!!

睇佢地咁熟路就知fd開啦
但咁光明正大即係話你知呀 係勾結架 你吹咩

黑警唔割先好
清算嗰陣一次過
審都唔使審

點解鄉黑可以咁惡？
點解仲有post 會話有啲村民係善良嘅？

原居民嘅特權根本唔應該存在！

係合作啊 咁又點

禁明顯就係想我地暴力比位中國入9我地，唔好又中伏保持理智，唔好比佢地激到

班狗想表達
吹咩，黑白我玩撚哂
打又得 再唔係派老黑出黎斬9市民又得

其實好撚驚

我睇到都心寒。 政府已經唔介意呢d畫面出現， 即係都默認自己係同黑幫勾結

警黑69
警黑互含

雪雪雪

你真係當警黑合作係個別事件用來講笑
警察和黑社會係策略聯盟
關係好過勇武同和理非好多倍

今日睇記者追問 警黑關係科 睇點答

講真依家咁樣 仲有冇可能阻止班死黑警

其實警黑根本冇合作
你班仆街唔撚考做狗
咪請黑社會做狗囉
所以黑社會=警犬

廢物黎 不嬲 做到出面 大陸化係咁上下

等片 Fact check 係就煲大佢

底線無極限

CLS

仲未慣咩？
721都表明哂立場

黑警：吹咩 告我囉

唔係點解帶毒品過關啲人次次都捉到

兩pat屎撈埋一齊 好想嘔

比刀捅都無事

幫人守住屋企門口 請番佢地飲汽水 應該既大家咁親

你有一個downvote. 唔知係邊位愛國留學生。

又話誓不兩立

佢地班人唔係殺人放火賣毒品嗰陣叫自己做良好市民㗎

警隊二哥屋企都夠膽搞

火魔法條村完全接受

推俾黑警記者會

痴鳩線

警犬心諗，你知又點?有野制裁到我咩?

合作到仆街

補鏡頭話721有做嘢啫

警民關係幾好...呀 講錯 警黑關係

剷平南邊圍 都唔割
根本需要

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

起碼十幾廿年都係咁 宜家多人知左姐

唉

集軍火庫，毒品中心，僭建村於一身

好痴線

班黑話「依度私人地方」，即係就連班警都係佢地私人財產黎

都唔驚比你班傻西知啦 都已經通曬天

依家係擺明㗎啦，都唔係咩新聞
咁諗住可以做咩呢，法治處理到嗎？

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

話私人地方趕走記者 但又唔趕狗 好明顯啦
同睇live好似聽到佢地講辛苦曬班狗

擺到明話比所有人知係合結傢啦...吹撚脹呀.

邊到有得重溫

721 805 811

專登刪左824觀塘咩心態? 搞滅聲 ?

低質警黑

Cls

727果日鄉黑村入面幫狗打氣

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

究竟有無人會掟個龜波氣功入去移平條村

警察克制咗已經唔射催淚彈，收到柯打？

解散警隊，自組自衞隊

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

無合作

二佬鄉黑柄強係元朗大佬